(橙)北倫敦旅行團

唉

又爆

包皮

屌
嬲

Guillem Balague: “Arsenal have got a few signings that they want to confirm in the next few days, but one of them they want to finalise is Aubameyang.” #afc

真係簽到奧巴美羊咩

如果呢個禮拜內簽多過3個21歲以上既球員,我出旺角大叫我愛雲加十萬次

賣哂人未

3個以上係技術性失誤

不過今季已經係

諗番
雙曼想簽山狗唔洗驚爆wage limit咩
阿狗暑假好似都要就住就住又要放人先有cap space簽人

佢地出得手應該計過條數
不過山狗係最聯份糧好癲

bellerin 羊互相follow咗

firmed?

好似400k?
其實講真阿狗咁樣真係唔competitive

羊想跟佢學時裝姐

仲講competitive

like下又引到人j

已經變左2nd tier

雲加OUT

其實變左好耐

伊巴完約?
咁多高薪球員都唔知佢地點過到英超嗰條例

[url]
[/url]但現在，真實空間和虛擬空間的界限已經變得越來越模糊，經過多年經營，FM 建立了極為豐富數據庫，規模覆蓋51個國家逾2500間球會、超過65萬職業球員。FM的開發團隊還和超過1300名球探合作，在世界各地為每位球員的踢法、能力、特性，提供詳盡的評級。因此，購買了 FM 遊戲，你就等於變相拿到了龐大的球壇資料庫，掌握世界豪門球探團也未必能包納的數據。

豐富的數據庫和對現實情境的逼真模擬，讓 FM 成為了全球球員交易系統的一部分——據衛報2014年報導，FM 的開發商 Sports Interactive 與著名體育數據分析商 Prozone 合作建立國際球員資料庫，提供詳盡的球員履歷、合約狀況、表現數據，讓世界各地的球會參考和分析，進而提升球員交易質素。

今天，球會以至國家隊，透過 FM 搜尋心儀球員早已不是新鮮事，與我們較貼身的例子，有菲律賓代表隊和中華台北隊的故事，這兩個故事無意間改寫了整個東南亞球壇的生態。

2005年，一名菲律賓玩家無意間在 FM 裏的車路士（Chelsea F.C.）青年軍，發現了兩名具菲律賓血統的球員佔士·楊哈斯賓（James Younghusband）和菲臘·楊哈斯賓（Phil Younghusband）極具潛力，隨後通報了菲律賓足總。菲律賓足總收到消息後非常重視，後透過兩人的母親邀請他們為國家隊效力。兩人最終於翌年首次為國家隊上陣，其中司職前鋒的菲臘楊哈斯賓十多年間為國家隊上陣92場，攻入47球。

中華台北隊也有類似故事。2009年，一名台灣足協職員在家玩 FM 時，在比甲球隊梅赫倫（KV Mechelen）發現一名叫夏維耶‧陳（Xavier Chen）的球員，後來經搜索得知此人名為陳昌源，比利時華裔人。在徵得中華台北足協同意後，該名職員隨後親自飛赴比利時與他見面，陳昌源最終在2011年首次為中華台北隊上陣，後又在2015擔任隊長，到2017年退役，多年來為中華台北隊上陣9場入3球。

楊哈斯賓兄弟和陳昌源的成功，也掀起了東亞和東南亞足球的「入籍兵」浪潮，菲律賓、中華台北，以至東帝汶、關島隨後都大舉招攬海外定居的僑民加入國家隊，FM 無意間成為這股浪潮的小源頭。

真係睇FM揀人

多年來為中華台北隊上陣9場入3球。

諗起謝家強

頭先對達哥隊proclub

輸5-1?

六粒

不過入波

毒瘤

淨係識入波
個人主義

出黎隻抽

咁夜都約人出街隻抽

😝

初四子成日出夜街

開始睇v gundam, 呢套無睇過

禾都對過一次

成日迫害me

幾時對到你嗰隊

ok

對tat好似個幾月前了應該

重口味

正
V

禾is rubbish

比子好波

笑撚死

死左?

rip

我同佢炒u 8粒

u og 9粒

母さんです

法國初四無正皮

cap完正皮左

原來初四都係肥婆愛好者

特登G持比子

比子初四好波

熱死了

仲未死

好人好者見到topic有欣宜點會入

初四四球好波

🤤啖啖肉有排食

Darren@DarrenArsenal1
£20m rising to £25m for Theo

華

走未啊

俄佬真阿

放grade

俄佬真阿就俾多d錢買埋禾比同黑b 啦

我禾阿記呢盡，季尾退休算啦

踢埋紀念賽先

25m邊個買

拖肥

同月巴合作

David Ornstein@bbcsport_david

Everton close to agreement with Arsenal to sign Theo Walcott for in excess of £20m. #EFC football/financial offer beat rivals. Likely played last #AFC game (397 apps, 108 goals). Money to go towards transfers - Aubameyang/Malcom + Mkhitaryan (Sanchez swap), unlikely to get all 3

我想要馬羊多d

pornstein呢幾日咁勤力

係

想要現成多過幻幻

yes
爺爺唔識教
即食先救到我廠

mk咁唔想黎，黎到hea踢就食屎了

佢唔想黎都冇人迫到佢既
希望佢企硬
我都唔想佢黎

nikon ft2
唔好買fm2炒到好貴，fm or fm3一樣
或者跟我玩ft系

2年前個陣就j得過，依家真係不了

agger
羊＋malcom

邊有貢著數

米希達恩唔制咁就拎靴里拉黎換啦

但係冇人識造波

奧燒至少仲有半年約

4.3

傷到唔見人影了

無晒買中堅消息
仲靠holding同柏芝就死啦😑
k6都差不多了

勁

還我加比爾

調轉

k6一早玩完

快

咁高

抵啦掛住屌女

掛住屌女都3.4

你搞咩灰飛煙滅

d錢灰飛煙滅

估唔到華子都值20-25m

唔好用自己標準同高材生比

愛狗超級大傻仔

見到狗竇有個會然叫T.Walcott嚇到有ptsd

睇下先

又唔係Wacott

又見到雲加笑而不語

p咩tsd on9有樣睇

Sky Sports News@SkySportsNews
Sky Sources: Deal involving Alexis Sanchez and Henrikh Mkitharyan would be a straight swap with no fee. #SSN

達哥

好似話mk agent搞事

留山算啦

真阿

拉奧拿

真迷華

fm2係幾型既

文青先睇樣

你地係

我都係試下先 唔諗住一野泵落去

【拉奧拿：山齊士才是米希達恩轉會籌碼，曼聯別顛倒「莊閒」 | 體嘢報道】

米希達恩的經理人拉奧拿接受《泰晤士報》訪問時，指出該亞美尼亞中場才是 #曼聯 收購山齊士的關鍵，並強調「山齊士才是米希達恩的交易籌碼」，向曼聯表明要分清莊閒！

#曼城 放棄收購行動後，曼聯是目前最有希望簽下山齊士的球隊，紅魔鬼已經滿足了阿仙奴（3500萬鎊轉會費）、山齊士（2000萬鎊簽字費）和經理人（1000萬鎊佣金）的要求，而米希達恩需要成為交易的籌碼，目前交易只差他和 #阿仙奴 達成協議，因此交易尚未成功。《鏡報》的John Cross透露，米希達恩願意加盟阿仙奴，在倫敦生活是誘因之一，但阿仙奴需要滿足他的薪酬要求。而且，由於米希達恩並未要求轉會，曼聯將不得不為推動交易，要補貼米希達恩的工資。

拉奧拿表示：「除非米希達恩加盟阿仙奴，曼聯不會簽下山齊士。」「米希達恩會做出對自己最有利的選擇，他的合約還有兩年半，這由他『話事』。」「山齊士是米希達恩轉會交易的內容，別顛倒『莊閒』。」

咁搞法去山狗可能唔去曼聯
個陣佢都係唔想當做係哨牙蘇既一部分先唔去利記

GoonerGordo2‏ @GoonerGordo2

Feel a bit bad for Mkhitaryan. It really shouldn’t have been leaked that he was the one who was holding up the Sanchez deal. Now if it didn’t happen, he’ll be to blame, even though he’s done nothing wrong really.

🤣會唔會攪到內亂

頂住呀Mkhitaryan,咪就範比人換過黎呀

MK好波

千幾買部玩下先

行開啦臭屎忽

個屎忽好緊好圓，正啊🤤

豹叔識食欣賞屎忽

豹叔同布狗玩緊既時候，毒狗就係下面mark大個口食漏出黎個d屎

掛住食屎都有3.4

係食左屎先有3.4

益哂U!

Seleção Brasileira‏ @BrazilStat

More Seleção Brasileira Retweeted FCGirondins Bordeaux
BREAKING NEWS:

Bordeaux announce they have opened disciplinary proceedings against Arsenal target #Malcom, for being caught laughing in a video after yesterday's defeat.

個個紀律都有問題

睇返條片其實好濕碎

輸波仲出街攬女
同初四子一樣咁仆街

你割左陪左你廿年既老友仲仆街呀！！！！

佢拎左返屋企整腐皮卷孝敬父母

孝子

哪吒仔

佢地仲話好有咬口

比子四球好波呀!!!!!!!!!!!

古有佛割肉餵鷹，今有皮子割包皮慰父母

Malcom has been strongly linked with a move to Arsenal having caught the eye at Bordeaux, where he has scored 18 goals in 80 appearances.

However any deal is subject to Gunners forward Theo Walcott completing a move to Everton.

Arsenal are also interested in Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan and Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang and it is unlikely they will move for all three players.

睇黎都唔會簽到

等睇青年軍8:2重現

你再睇就100%的波

禾仔走硬
但係嗰20m夠買邊個

再貼je

懷念基拿比

今季點

收嗲啦

傷咗一排
踢3412嘅1多
怪怪地
發揮唔到佢快同射波嘅能力
上腳仲係鳩鳩地 起腳一如以往咁春大力
上場比佢執到助攻

Raphael Honigstein‏Verified account @honigstein

BTW, Bayern pulled out of negotiations with Alexis Sanchez in the summer because they felt his wage demands were unrealistic and would ruin the dressing room.

1
應該冇份踢世界盃

雲加唔識教🤣

佢踢咩位都冇份踢世界盃啦

350k

食撚屎

成功整死西布朗

典牙

喼屎是磨姑的

突然間幾條tweet太多廢事貼
唔知堅定流, 不過有follow佢嘅人我都覺得信得過
如果係真真係...

我都睇到...
但係點解話佢信得過

咁快想賣大舊衰?唔係好信

Aubameyang links are genuine. And they’re nothing to do with Sanchez - Wenger is disappointment in Laca
條中場咁樣仆街仔都死啦

信得過有follow佢個班人je
同埋之前都tip中左幾單

供應又無，90分鐘又唔比佢踢足，寧願留個愈踢愈無既黑b係場上

咁拿卡的確有d波應該入,佢又差少少
有時又無啦啦扭下扭下,d位比人封晒
又射到球幾靚既

佢自己都話雲加輪換比較多
佢喺里昂一直踢足
不過雲加應該擔心佢第一季未適應會頂唔順

同意既 但未至於咁快失望

但雲加都係膠架啦
亂塞人打位
根本唔啱打 夾硬出3中堅

agger
覺得最好j係係禁區內d護波

雲加擔心自己頂唔頂得順好過啦

Alexis Sanchez has agreed a four-and-a-half-year contract worth £14million after tax to join Manchester United.

～500k/week

希望佢快d殘

做燒山下把位幾好
冇咗佢兩個就唔識lead住人踢
成日諗住回波比iwobi 黑碧依啲有鬼用咩 自己衝仲有威脅啦

black b真係可以唔續約

唔好續啦

Christoffer Johansen @bojochris Jan 16

Alexis Sánchez (29 år & 1 mnd) har spilt 670 klubb- og landskamper. 100-200 mer enn sammenlignbare spillere på hans alder. Drivstofflampen lyser rødt.

Özil 570, 29 år & 3 mnd
Mata 560, 29 år & 9 mnd
Willian 550, 29 år & 6 mnd
Pedro 500, 30 år & 7 mnd
Lallana 430, 29 år & 8 mnd

Alexis Sánchez (29 years & 1 months) have played 670 Club and caps. 100-200 more than comparable players at his age. Fuel light is red.

Özil 570, 29 years 3 month
Mata 560, 29 years 9 months
Willian 550, 29 years 6 month
Pedro 500, 30 year 7 month
Lallana 430, 29 years & 8 months

已經殘殘地

agger
佢應該好似Kane咁有無限開火權
射順支cue
伊禾比又傳唔到比佢
佢仲要餵返黑碧

冇世界盃冇得chur埋佢

之前咪有報導話黑碧唔想續
佢唔想續仲好
多傷都算,淨係得運氣
傳波射波都唔得,係得勤力
去英冠踢應該OK

英冠體能仲癲應該岩佢

回歸新特蘭

D 走位阻住自己友都有

Guardian sport@guardian_sport

Manchester United could land Alexis Sánchez without Mkhitaryan move | By @JamieJackson___

MK+奧巴馬冇了

chi lun sin

Miguel Delaney‏Verified account @MiguelDelaney

Very close to an agreement re Mkhitaryan and Arsenal.
撚狗咁撚

琴日碌狗竇有條友話黑B呢D咩位都打到好使好用
我心諗打咩位都咁廢丫嘛

我都係咁諗
不過廢事成日jer住黑B

走位唔靚唔緊要, 但成日見到有隊友都走同一個位

我廠太多廢物被overrated, 要jer晒唔是咁易

Walcott signs a 3.5yr deal with Everton & leaves Arsenal 12 years to the month after joining from Southampton, finishing with 3 FA Cups & 108 goals in 397 apps. #EFC football/financial offer beat rivals + Walcott keen to work under Allardyce. #AFC plan to use funds to reinvest

十二年了
由佢甩臼睇到佢做禾佬

阿po 又鬧交 cls

多數都係因為Axxxxxxx唔係我) d歪理

隊波柒到咁仲嫌棄人, 淨係入波數字已經屌打全隊阿狗

下年隊波可能好大變動
要執嘅位好多
GK CB WB兩個 CDM
有預感
希臘 holding loan out
Ooo Welbeck Giroud Perez Elneny Debuchy 呢d都走
如果奧燒留嘅圍住夏卡奶奧燒重建啦

走左禾仔入返奧巴美揚
upgraded

屌，仲有個贊仔數漏咗

13年買奧斯爾,諗住係圍住佢重建
結果...
5年好多人都話留到臭燒就圍住佢重建
咁呢5年到底做左d咩

個陣點叫買奧燒重建
有fit 嘅卡蘇拿再簽奧燒再下季簽山狗擺明就衝啦
係呢兩年阿狗先頹先至講重建
重建呢個話題根本係李城個季之後先involve 到

仲有，如果重建會唔會買 cech 呀

用堆垃圾圍住佢諗住可以帶起埋堆垃圾

係咩

搵返14年買個5個
Alexis Debuchy ooo chambers 仲有個唔記得

你計返早幾年買嘅 ooo Debuchy Giroud 都係當打,係呢1,2年先買碧細梅

岩岩望一望,罵戰得黎野野回成百幾二百字,真係無佢地咁好心機睇

Wacott

叫得a字頭都係辣殺

好彩我係A

宗仔保重呀

呢隻小夫

都唔知有咩好嘈

唔想聽
大約講咩

扮加歷查講嘢
冇意思嘅

華子

咁就咪post啦

V 巾真是好撚悶

講得好!

再見我的禾仔跟你一起也不枉

完全一樣

屌你啲scouse

一直睇開佢

malcom留返暑假

傷心到入咗廠

邊到?今晚拉大隊探你

唔買

暑期=爭唔贏

青山

唔好出翻嚟啦咁

而家算係迷華定反山贏

打和super

1:8

垃圾東方

咁早就訓醒

嘩你咁早

Pierre-Emerick Aubameyang will join Arsenal after a €60m fee was agreed with Borussia Dortmund, with him earning €10m across three years, taking a pay-cut to join the club. [@garyalsmith] #afc

Arsène Wenger has promised Aubameyang “world class reinforcements in the summer”. [@garyalsmith] #afc

又呃9人

Wenger on losing Alexis to United: "Our fans know Alexis will not extend & they've accepted that – & the fact it wont be one-way traffic it will be other way traffic & that makes the whole thing a bit smoother, maybe a bit less disappointing. We lose a player but we gain another"

Wenger: "When it was van Persie it was a similar case. We took van Persie when he played in the reserve team at Feyenoord. And we made a long work with him. And when you get them there to the level & they leave, thats the most painful, after that they do well for the other clubs"

仆街仔

死老野都幾無恥

可以做香港高官

Emmanuel Petit on Mkhitaryan: “Since he signed for #mufc, he hasn’t been involved enough & I’m not sure he has a winning mentality. Sometimes he reminds me of Mesut Özil - you really have to push him to show his character & put him under pressure to display his best qualities.”

Petit on Mkhitaryan: “There’s no doubt he has great skill, but I’m not sure he’s the kind of footballer Arsenal need. They should be focused on other positions.” #afc

Petit: “I wonder about the quality of players Arsenal have been signing. They’re struggling to bring in top-qualify players & to keep the ones they have. It has been like this for a long time.”

Petit: “They must be more competitive on the market - times have changed since I left. There has been a lot of speculation about the likes of Pierre-Emerick Aubameyang & Malcom coming in, but Arsenal should be aiming higher.” #afc

petit

羊都仲嫌唔夠high

同狗竇d阿狗一樣

唔好唔記得阿狗人工咩水平先得架

條友講嘢一向濕鳩

除左羊,可以買得到又勁既得icardi,上年好勁個Belotti今年收哂皮
再勁D既全部係強隊正選,阿狗點買

而家阿迷講d野十足幾年前利迷咁

球會同球迷都踏上利撚之路

一係話嫌人唔係一線，一係就嫌呢樣個樣

最尾一個都買唔到又屌返當年放走kane

要求唔高又要識入波又要識造波，突破，支點

其實拿卡打單箭效果算係咁 有啲腳下功夫 hold波算OK 又肯配合
前場真係要買的話要填山狗個位 iwobi輪換唔計
燒睇下最後點 走既又要煩了

又咩事

茅

收到master offer

毒b勁

呢排d人日日loop 羊係快版禾仔，一樣敗家唔應該買
mk又唔啱踢，又要一線，又要星味但庶渣價錢

但冬季轉會窗，又無歐連又無錢，你可以買咩人黎

屌tutor

要好快覆
外國個邊又冇消息

入到廿幾卅球又話要敗十幾次先一球

外國個校長收到毒b apply 嚇到暈左仲未醒

驚全校師妹比佢屌哂

毒B真係好完美

下場對邊隊？

踢過車路士係麻煩d

聽晚對水昌官

thx

好彩聽晚初4出街

yes毒狗又可以跳多次

鍾意食屎，屌屎忽，蘿莉控

仲有無

仲唔夠咩

拜狗

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david

No developments expected today on Sanchez/Mkhitaryan. Still work to do as currently Mkhitaryan deal hasn't moved on & could yet go either way. Arsenal hopeful on that + Aubameyang. Talks continue. Malcom off - meetings held but eventually deemed too inexperienced #AFC #MUFC #BVB

malcom唔係個球探一直都想買架咩

睇多本季gua

同埋好似係grimandi睇開

Matt Spiro‏Verified account @mattspiro

Replying to @arseblog
Bordeaux don't wanna sell (though they're in such a mess lots can/will happen in next fortnight) and Malcom not convinced bout moving in Jan

慘，辛苦晒

加油

依家傳山狗換mk有冇錢收

No

Wilshere #4

想

轉型踢4號位

比子辛苦了 呢度手足撐你

講下4 8 9號位係要做咩

踢波

中堅 中場中 射手

ot手腳

阿仙奴唔玩呢尾野

99lin同埃及仔中堅都試過啦

對比你我個d唔算OT啦
只係隔離組準時走仲要調人比佢哋唔据囉

琴晚玩zelda玩到4點幾

好撚好玩

覺得自己好廢咩都唔識

橙

你識OG

又屈

埃及仔

無啦啦踢正選都有
應該係冇人用要逼住踢433

一早要啦

就黎賣曬

有無出街

應該miss頭十幾分鐘

偽毒可恥

咁應該唔駛輸

痴撚線

初四唔好返屋企

夢遺

屌你老味去到樓下

有冇咁勁

上地鐵遊車河先啦

米希達恩唔使喊啦

左路返生

仆街三粒

唔使買了

焗住換咋

你出街就大炒

kos

一個出

Laca會唔會越踢越冇信心

燈到

初四3:1soshort

志在必得

iwobi

初四返黎睇幾分鐘波又出返街

精工條中場空撚到

kolasinac

吊牙

又傷 ?

yes

學神又陰鳩老野以為唔使買人

失波feel

iwobi first touch靚,射就垃圾

ozil pass

西波

BTK咁都唔入

MILK

又唔入

初嘗勝感

終於

無山士氣團結

反山吐烏氣

hi

華倫

是但啦都唔會然到冠軍

包皮食紅

點解冇人識去拉開佢咁撚on9

贏咁多球唔簽auba mk了

agger

Fabrizio Romano‏Verified account @FabrizioRomano

#Aubameyang has now total agreement with Arsenal for his contract until 2021. Salary: €10M/season.
Arsenal have started official talks with Borussia Dortmund to reach an agreement... but BVB are going to ask €60M to sell Auba. Let's see 🔴 #transfers #AFC #BVB #Arsenal

如果簽到晒應該點出

laca auba mk all sub

Mk bench

跟下iwobi學嘢先

奧
拿 燒 米

點知係雪拿卡

仲有我藍復出呢

左牛右藍

牛腩

宗B最愛

$50M + Giroud 其實有得諗
同埋甘保係咪賣咗？

Welbeck Laca Iwobi

未
應該今季free走

皮子係咪有玩FM18
你D 波衫相去邊到DOWN
個FM POST個個網死左LINK

我用返上年d相=.="

渣ga

唔想再搞呢d
好煩

唔google都唔知係咩

我用呢個

mk ge野我地唔明

>$1000

計OG係咪會準啲

>$1500

rich到

我一定唔捨得買咁貴既野

睇你割包皮都等傳統就知啦

marco silva

之前邊間英超球會想挖佢?
搞到佢比人炒

睇到BBC報了
愛華頓

見到og dog 講嘢都唔想知，仲去google

YOU'RE THE MAN!!!

偷偷留下負評

點解D小朋友咁有錢
隻FM18我諗成日都未下定決心去買

我由16諗到出18都無買

比子好似唔打機

有打, GW2, PAD, 手機遊戲王

雲達

=.=

我條串啊

2-1

中左了

3:2了 買左拜狗win

熱狗og
拿鳩點睇

1-1

又傾

唔傾囉咁

四球好波

星期一

咁又點

初四今晚又要出街

毒狗又要跳樓

死得未

去左等小學生放飯

Valencia want to sign Juan Mata from Manchester United in the summer. He's out of contract and would be available for a free. (Source: Star on Sunday)

回家吧

快啲走 49000有廢lin打攻中夠殺

下季有ozil john

續約吧

On whether it’s time for Arsene Wenger to go, Pires said: “Not for me. The club must sign quality players. That is what they have to do. This club has a lot of money, but has to buy.”

Darren‏ @DarrenArsenal1

Expect Arsenal pre season to be 1 game in Singapore so I'm told
嚟香港未呀

世界盃/歐國盃年唔黎仲好

ace combat出未

去到新加坡就唔差在啦

利申:淨係想睇雲加

未

想問有冇手足去過九州玩

本身想買fm
諗左陣monhun又出
ace combat又就出
即刻唔想買

邊到黎

你條狗州就玩過

咁樣所有game都唔洗買

mario終於夠999 moon
xenoblade/pokemon都冇乜掂
睇嚟mon hun都要遲d先買

勁啊
Mario 我爆佐就無掂

淨係帶主線?
仲有好多嘢玩wor

聽個fd講，佢話佢覺得xenoblade仲好玩過zelda,同埋cum玩d

都幾唔同
同埋xenoblade我仲係好頭
買返嚟個陣我打xenoblade細佬打mario
不過成日轉來轉去好煩,搞掂一隻先

儲月亮同柴幣外仲有咩玩

都係呢兩樣
不過淨係玩主線會miss咗好多隱藏關/小遊戲

想問咩

都有玩

比子去咗南定北?
我啱啱先開始睇,睇緊其他巴打d遊記

個次去晒南北九州

去咗幾耐
見好多都係去其中一邊

好似十一日
你想玩/睇D咩

牙恩

諗住去一個禮拜到
暫時對由布院/高千穗最有興趣
你覺得南／北好玩d
睇落d景點都分得幾散

“Yo Pierre, you want to come out here?”

笑4 咁都有得j

新廚餘

我覺得成個九州都好好玩
南面宮崎鹿兒島多d自然景/行山
北面我就鍾意長崎門司港
你可以諗下玩宮崎鹿兒島由布院
不過我個次無去宮崎鹿兒島

我個次無去由布院先岩，copy錯

終於走

幾時跳

之前我仲話佢去曼好嬲
點知成事反而咩感覺都無
唔似rvp 咁

因為佢係毒瘤
陣中最勁個個叫奧燒

其實佢都勁
係有d走火入魔同唔信隊友

慢慢研究下
頭先見到你係幾年前d po留名

勁過其他前鋒幾皮啦
仲要嚟之前個堆翼咁濕鳩
不過見最狗j嚟j去都係j佢打右翼
佢唔係鍾意左翼多d咩
覺得打右邊勁d

踢右翼個期應該係最勁

打左邊開頭都話有cup大位射波呢招睇下
後尾已經俾人睇通晒變山一招
變左焗住瘋狂吊波

moon po 狗

mk其實打開邊面

睇萬年J華好似中間多
如果同燒同場可能不停換位

連埋阿奶藍絲中路會唔會塞車

佔領中場 再次啟動

多狗係右

iwobi去返左

躝返去做後備了
前面有LMAO

我新年去鹿兒島

新年去貢富貴

千幾蚊買隻錶計OG你都知富貴啦

之前踢波見佢用chanel袋都知咩料

LMAO
MOLA

同域子差唔多

😔有錢仔

7號

前言：難得著名足球評論兼作家—-Jonathan Wilson馬上對麥希達恩進行轉會分析，各位槍迷又怎能不看？！By Jonathan Wilson

一場比賽，確切地說，是半場比賽，就足以詮釋麥希達恩在曼聯的歲月。上賽季在奧脫福的曼市打吡戰中，摩連奴和哥迪奧拿在英格蘭第一次直接對話，然而，亞美尼亞人在那場比賽中看起來深陷泥潭。曼城的第一個入球他要負上一定的責任，他一開始沒有對薩巴列達施壓，然後又回防的太遲，半場過後他就被換下場，之後的兩個月，他一直作壁上觀。

人們似乎對麥希達恩有一個共識，就是他太過瘦弱，不適應摩連奴對手下球員所提出的防守要求。確實，和曼聯的其他球員相比，麥希達恩不是那麼強壯，畢竟曼聯是歐洲五大聯賽裡平均身高最高的球隊。還有一個事實是，雖然他有時也會拿出最佳的狀態，比如上賽季末段歐霸盃的發揮，但在更多場比賽裡，他都似乎沒有投入到比賽中，他看起來無精打采，渾渾噩噩。

有人認為麥希達恩太過單薄，才無法適應。考慮到香川真司和紐尼沙軒在英超都舉步維艱，是不是從多蒙特走出的球員都沒法在英格蘭足壇立足？

當然了，高普手下的多蒙特，從整體上來說是十分特別的，所以一位球員離開大黃蜂之後，總會遇到問題，但考慮到麥希達恩在多蒙特以及蕯克達所取得的成功（傑出編按：但在多蒙特的第二季演出令人失望居多，甚至態度也有問題），說他不適應以防守為重的球隊也站不住腳，畢竟這兩支隊伍都是高壓逼搶的隊伍，那種逃避防守的球員都不可能在這兩支隊伍獲得一席之地。在德甲的三個賽季裡，麥希達恩每場比賽通過鏟斷和攔截贏回球權的次數分別是2.7次，3.2次和3.2次。

烏克蘭聯賽雖然沒法與德甲英超相提並論，但麥希達恩的數據依然十分可觀，而且在代表礦工參加的三季歐冠當中，儘管數據樣本不大，但場均重新贏回控球權的次數也分別達到了4次，6.1次和4.4次。但是在曼聯，他上季在聯賽中場均贏回球權的次數只有1.9次，本季更只有1.5次，這也說明，並非是麥希達恩退步了，而是對他的使用有很大問題。

摩連奴執教的曼聯與多蒙特以及薩克達不同，紅魔的施壓並不是持續不斷、源源不絕的。而當他們偶爾採用這種戰術，比如在上季里在歐霸盃最後階段，麥希達恩就顯得神勇無比，恰好就是因為曼聯採用了高位逼搶的戰術。但大多數時間裡，麥希達恩都要在收縮防守的後防線以及位置較遠的前鋒之間做文章，提供創造力（傑出編按：即是距離太遠），這才讓他顯得非常不舒服。

阿仙奴一直都有高壓逼搶的傳統，只是有時候不太明顯而已。雲加十分欣賞上世紀70年代的阿積士，而且阿仙奴擁有一堆技術型球員，缺少傳統意義上的防守悍將，所以他們應該是一直以快節奏為主，高位逼搶類型的球隊。雖然最近一段時間，他們在球員身體接觸時顯得有些疲軟，但他們最近幾場表現最出色的比賽裡，比如上賽季足總盃的準決賽和決賽，本季主場迎戰熱刺的比賽，都建立在活力四射的高壓逼搶的基礎上，而麥希達恩也應該會樂在其中。

至於他到底適合什麼陣型，還很難說。本季阿仙奴用過3421和4231，週六阿仙奴4-1擊敗水晶宮的比賽，他們又用了433.雖然麥希達恩可以踢邊路，比如說在歐霸決賽中他踢的是433的左邊路，但通常來說，大家都認為他踢邊路的時候更舒服。所以如果奧斯爾同意續約，並留在阿仙奴的話，沒准會出現共存的問題。

你能想辦法讓麥希達恩和奧斯爾爾共存嗎？或許3421的陣型可以解決。但如果讓他們當中的一個踢邊路，邊路可能就會缺少點突擊力。當然了，如果讓麥希達恩和奧斯爾串聯起來，身前的中鋒應該不會缺少支援（只是如果面對收縮防守的球隊，建立在直線傳球創造威脅上的進攻手段可能會遭遇困難）。在曼聯的時候，麥希達恩的表現總是前後脫節的，在德甲的最後一個賽季，他送出了15次助攻，而在奧脫福的一個半球季，他只製造了6個入球，其中有五個來自於本賽季的前三場比賽。

有人認為麥希達恩是個需要遷就的人。而在阿仙奴，他也要比其他技術出眾的攻擊型中場獲得更多的特權。他不會在中場身後無精打採，他也不會僵硬地承擔防守對抗，他不會讓施治年輕五歲，也不會讓奧斯賓拿長高五英吋，但在一個缺少絕對巨星的球會裡，他至少可以成為一個先行者，為這支隊伍創造一個未來。

原文：

中文文章：虎扑足球

米希達思 拿卡鍚迪 奧燒
準備睇你讓我讓冇人起腳

好想睇米希達恩條垃圾係阿狗失敗

個翻譯怪怪地

大陸嗰啲係咁 好生硬

支狗同台狗根本唔識翻譯
照搬英文文法變做中文

btw, 想睇初四表演

要出街 不了

唔識英文

米希柒恩

Henrikh Mkhitaryan has arrived from Manchester United to replace Sánchez and Wenger specifically stressed yesterday that he could play in a similar central midfield role to Santi Cazorla previously.

最域又咁重本買中堅

太屈機要搵og狗中和番

有stone og la

上次續約之後靜曬
之前仲講緊踢西班牙定法包
今年世界盃都冇人爭咁

廢囉

駁唔到

諗起佢仲同heiba嘈

2個球員都是垃圾，伊雲斯好過

咪買伊雲斯啦，又老，仲要連獌狗都唔要既球員

四球心戰

去鏝啦

好多假阿

Alexis Sánchez‏Verified account @Alexis_Sanchez

I want to clarify that Henry never told me to leave the club, it was a personal decision ... he LOVES the club and someday it would be nice to see him as the arsenal coach because he loves the club ...

做乜鳩

原來拿狗先23歲

arseblog‏ @arseblog

Fair play to Alexis, I say

成單野都唔知做乜鳩
原本係講跟亨利條路 做乜變咗亨利同佢講
依家變咗澄清完又澄清

咁都搞一大輪

dont know do what

估到會搵佢踢中場中

又搵攻擊球員打防守

是但啦
防守球員都打唔到防守

又然

又可以教訓哥狗

連續兩場

岩岩睇左上半場，iwobi完封moses
上次就比老母打人完封

-6

岩岩睇埋下半場，尾段埃及仔守個陣好似做埋中堅，爺爺又贏
但高拿仙歷控波都控唔到咁

依家下下角球都斬比monreal

初四出咗街

下季轉手,又賺一筆

凌晨四點

同豹叔忍早茶

歎返兩件係正既

雙飛

出嚟睇波

有冇西瓜波8強og淘汰自己友個球睇

掛網波

@初四
教你係ebay揀機
仲有佢哋建議揀日本賣家

btw 我個陣支鏡都係日本賣家，運費百幾同埋幾日就到

剛剛換走智利球星山齊士的英超球會阿仙奴，凌晨公佈和CashBet合作，成為全球首間和加密貨幣機構合作的球會。

CashBet早前推出加密貨幣CashBet coin，今次和阿仙奴合作，但就不會改名做阿仙奴幣，不過阿仙奴首席商業營運長CCO Vinai Venkatesham就表示，期待CashBet推出新的加密貨幣，屆持或許會有阿仙奴幣。

CashBet未來會在阿仙奴位於倫敦的酋長球場投放廣告，CashBet CEO Mike Reaves認為和阿仙奴合作，能提高知名度，以及在體育競技，包括iGaming、 eSports，甚至博彩方面都會有合作空間。

CashBet coin目前正進行ICO

老野連cryptocurrency都玩埋

以後用呢d鳩幣出糧俾雲加

唔會有阿仙奴幣但有雲加幣

有雲加就真係幣了

幾時有雲加橙

四球好波！

毒錯係狗!!

Din jor

食完屎搵唔到工

創業做化糞池

吸糞機

d yen好貴

又去日本？

yes
1號去

地鐵痴漢又出動

冬天個個都著到咁厚真係有痴漢都落唔到手啦

而咁都出到手就係你既有價值之處

痴漢之鬼

有去過都知d日本妹冬天都著短裙

咁架咩

7.24
取消聯繫匯率啦好嘛

ok 港元貶值振興經濟

岩岩食完黑龍沾麵 好正

rich
又出街

又同女出

G持同人仔掛勺了

都唔係第一日識佢

自己食都要屌

自己一個食女

初四子日日出街

個個掛住mh同食女無人9up

包子買唔買ps4

Yes

未買mh

不了
霸唔到部電視
買黎都冇用

信和5xx

電腦moon

炒家食屎

係
因為有暖氣

琴日山狗俾對面hard tackle ，跟住個球員出post

同人夾
直接買網上版

炒狗食撚屎

99

where is 廢士

點解拿比對拜狗有得出

99lin打中堅, 一齊去華post 十卜

屌早知唔睇辣殺多狗

辣殺

唔係好掂wor

睇黎廢土要留返黎做除疤膏

丙朗真係射極都唔入

完

你有無買
買dl版算

機都無出, 有幾多手足有玩

利狗
不過第一球evans

遲d會買

我，牙奶，the kiss

遲d唔會買

wfc

怕你貓車og，不了

閃光彈閃埋自己友

不了

入場就搶曬d回覆藥磨刀石,見到條龍用完染色彈就笠水

等隻龍死左即刻沖出黎挖

尋日遇到個成班打緊任個隻龍，佢就走佐去打另一隻唔相關既

打狗龍

原來已經28號
auba

險簽了

肯俾錢應該都搞唔切d文件

9度
好波

唔係仲有3日咩
又唔係二月得28日

好波!!

睇死又係要賣人填錢個隻買啦

大波治好波

最尾唔買,撚狗咁撚

如果得evans,真係寧願唔買

又唔肯買其他位 on99咁

有咩不滿牙

夠晒人了
買乜

個社要輸了

O.....G....

有乜咁好笑牙笑笑笑

笑都唔俾 惡過毒狗

夠膽串初四，佢廿四小時係街，你唔使旨意出街了

BREAKING: Arsenal close to reaching agreement to sign to striker Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund for club-record fee in region of £60m. Transfer won’t be sanctioned until #BVB have replacement lined up - remains unclear if that will be Olivier Giroud or not #AFC

pornstein

基佬去轟

屌那星又賣俾對手

牙羊

不過賣到35m就算啦

Top 6已經有三隊要咗我廠唔要嘅廚餘

二線都玩留唔到

二線就躝

一次過清算迷基 迷山 迷華
啵

迷辛呢

堅料 ?
神鋒去到車都係後備咋喎

迷辛同公園d螞蟻一樣，無人理

北倫敦貓車團
1. 毒狗
2. soshort
3. 豹叔
4. 初四
5. 牙奶
6. the kiss

咩係貓車團

螞蟻有咁多隻
迷辛得一兩隻

勁過達仔啦

毒狗龍

Mon hunt 死佐會俾貓推車返營地

辛仔早幾日入波

好勁

好凍牙師傅

me👋🏻

我唔坐貓車的

基布好波！

淨係識坐cjer

呢個真

Cjer 用黎騎的
毒b今集騎龍應該好熟手

👋🏿

好波!!!!!!

係,但係神鋒咁慢,好似唔太岩車狗風格

落穴都唔使用直接埋牙

都是辣殺

同佢地個tg屠龍谷
你地可以一齊莊

買左先算

有冇羊+神鋒轉會懶人包

j就j啦

唔想神鋒走
賣定借？

點夾

而家唔走暑假都走
近幾季進步咗不過都係唔送

用同一個psn

肯做後備就留,唔肯就算了

同A PSN買完隻game,之後B入A個PSN下載,同埋set個ac登錄為常用(句野好似係咁上下)
然後B就入返自己個ac就可以玩到

Jeremy Wilson‏Verified account @JWTelegraph

Major development in Aubameyang deal. Arsenal have reached agreement with Dortmund on club record £55.4m (53m euros) fee.
呢個價仲低過pornstein報
如果真都幾抵

£55.4m = €63m

佢改返

yes 可以平2舊水

五千幾萬而家個市黎講都算係咁了
雖然奧巴都28歲

之後唔使再用A個psn？
同係兩個save？

神射手

係 仲可以兩個一齊開連機打

ok bye

thank you giroud

有車迷讚基佬效率高

giroud=new杜奧巴

係公海開Po, 我都俾人叫賤種鍠

兩大黑社會都敢撩

炮縮

聽日又要in,好緊張

加油啦

我禾都好高效率

唔g驚乜

[無圖] 痴撚線 呢條女唔戴bra露波行山

LIHKG @ Android

@四球

我都唔g

jed thx

留名恥笑

真心唔差

所謂既真阿神鋒其實係咪都想走

OG狗=鏝

躝啦鏝狗

比子好波!!!!!!!!!!

你哋有無即影即有相機？

mk先有

佢想做

可惜佢已經係OG狗

比子比比子

成功og踢社出局未

入隊一刻已經出左局

豹叔都唔起身睇西波了

cech

西到唔敢睇

3:1真係好彩冇起身睇

MK踢成點
典解仲有基佬

冇山又贏

著親呢件衫都冇好野

藍斯企太前，中場又得沙加，奧燒無人接應，到mk 出黎先好d

9猜mode

有二下出波幾好
仲有向前傳

Arsenal have agreed to terminate Mathieu Debuchy's contract so he can join St-Etienne on a free transfer. [RMC] #afc

老問題

比爾連有波都唔試下突破落底，一有波就回傳返後 cls
禾比就廢到無野好講

後防又唔集中不停自爆輸少二球啦

今晚屌打熱狗

熱狗輸左都騎住垃圾阿

精華真係睇到笑
俾人追和果球 條友入楔係靚
但X朗企定係度幾秒都望唔到條友入緊黎
睇住人地行入去禁區入埋波

三球都好on9

學界級表現

下半季精彩了

真係屌佢老味，一季要輸幾多沙加唔追同cech自爆既波

38

般尼防守都好多過我廠多多聲

前6入面，阿狗入波多車1粒，最尾2，失波就失最多

般尼失球數字拍得住榜首幾隊

天文台預測新界明早最低3度

嗚呀~

再見大波治
阿奴杜域食撚屎

阿狗一年放走咁多人，入就入兩三個，痴線

放晒基山華真係
雲加

auba
星期六1:30都要捱夜睇了

住鳥

後備踢十分鐘

就返你返屋企個時間

咁實入唔到波了

希望初四趕唔切

阿奴杜域垃撚圾食撚屎

初四心諗邊有咁早返屋企

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david

EXCLUSIVE: Mesut Ozil signs a new three-and-a-half year contract to remain at Arsenal until summer 2021. Becomes highest-paid player in club history on around £350k per week before tax. Deal agreed last weekend, signed at Colney this morning. Could take him to 8yrs at #AFC & 32yo

等睇一續約就hea打

繼續燈thx

竟然阿狗成為左佢留最耐既球會

今季已經破咗

證明佢無咩野心

食屎啦你

我燒

仲想簽?

max meyer

係咪就黎世界末日啦

聽講佢今季打後左，打得幾好，但係中場咁多人，想棄邊個

係，你可以放心去做痴漢

Alex

見到,睇下on9子有冇留意
佢都出咗名好耐,draxler/holtby仲係04個陣好似已經上咗位

沙加定藍絲

續咗

兩個都爺爺心腹

神鋒

g lo

18號

銀河唯一

Debuchy

獌軌輸波，雲加

華仔

下季又要見返jen boy,吊

on9子j死

未
阿狗小強

老野今季癲佐賣晒人俾車利曼

好On9
話晒呢幾隊都叫主要競爭對手
賣嗰幾個仲要都算係主力
從來只有我地買冇我地買返人地主力
屌奶星垃圾selling club

基佬去轟真係之前完全冇諗過

佢老婆

得華子算係賣比競爭對手咋

荷里活大製作咁

入兩球

雲爺爺導演

背景啲效果好流

咪盲反啦，d效果Interstellar級數喎

真心似
象徵美羊帶領阿狗衝出天際

兩位影評人好波

即係入黑洞

對阿狗黎講已經好大製作

互含

就係唔幫你含

初四好波

毒狗食屎！！

真。比子好波!!!

四球又好波!!!!!

初四都好波

我燒續約即刻印佢

唔好燈啦吊你老味

都係等下年轉adidias先印
屌puma老母

Puma要好撚fit先著到

又曲線話自己fit

又話簽多件
人呢

最強之人...

我著唔起

收爹啦屌你老味
大波治就係俾你害死

巧合巧合

AFCAMDEN‏ @AFCAMDEN

Management team are working on an exit strategy for Wenger this summer - regardless of the outcome of this season. Joachim Löw is 1st choice and has been lined up to replace Arsène, after the World Cup. #afc #dfb #öö
點睇

全隊一齊挖礦

爺爺都未玩夠羊同mk，點會咁快走

等睇下場又豬波

四球

我華hattrick is 100%的波

肥得黎完全無美感

點睇路維

見鬼佬反應麻麻
嫌冇乜球會經驗

如果搵路維應該純粹為左臭燒

Charles Watts @charles_watts
Not the first time I've heard it. Was in conversation with someone very well connected to the German camp a couple of months ago and he was convinced Low would be manager next season.

我諗佢意思係話路維會繼續做德國領隊掛

就出發了

落地獄

去日本🇯🇵

屌架妹

做痴漢

We've got Ozil

ozil

彎過你條鳩

去日本學做專業痴漢

凍死了

去邊頭

築地

佢去教人

食個燒玉子暖下身先

燒玉子真係世界cup

我推爆你

我推死你

我推推推